msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2023-05-04 14:50+0000\n"
"Last-Translator: yangyangdaji <1504305527@qq.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"nextcloudtalkbot/user-intraction/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.18-dev\n"

#: nextcloud_talk_bot/check_local_user_enviroment.py:33
msgid " is a member of the "
msgstr " 是一个成员的 "

#: nextcloud_talk_bot/nextcloud_meeting.py:80
msgid "Aborted."
msgstr "中止。"

#: nextcloud_talk_bot/first_run_setup.py:208
msgid "Are you sure you want to continue? (yes/no): "
msgstr "您确定要继续吗？（是/否）： "

#: nextcloud_talk_bot/ncbot.py:160
msgid "Available options:"
msgstr "可用选项："

#: nextcloud_talk_bot/first_run_setup.py:213
msgid "Continuing with FirstRunSetup..."
msgstr "继续 FirstRunSetup..."

#: nextcloud_talk_bot/check_local_user_enviroment.py:28
msgid "Error: This script should not be run as root or with sudo."
msgstr "错误：此脚本不应以 root 身份或使用 sudo 运行。"

#: nextcloud_talk_bot/ncbot.py:180
msgid ""
"Function to call. Type option --list to get all parameters or option --help "
"for help"
msgstr "要调用的函数。键入选项 --list 以获取所有参数或选项 --help 以获得帮助"

#: nextcloud_talk_bot/nextcloud_calendar.py:157
msgid "Invalid entry."
msgstr "无效条目。"

#: nextcloud_talk_bot/confirmation.py:42
#: nextcloud_talk_bot/first_run_setup.py:216
msgid "Invalid input. Please enter 'yes' or 'no'."
msgstr "输入无效。请输入 'yes' 或'no'。"

#: nextcloud_talk_bot/first_run_setup.py:153
msgid "Invalid input. Please enter a number between 1 and"
msgstr "输入无效。请输入一个介于 1 和"

#: nextcloud_talk_bot/nextcloud_messages.py:104
msgid "Invalid selection."
msgstr "选择无效。"

#: nextcloud_talk_bot/ncbot.py:198
msgid "List available options or functions."
msgstr "列出可用的选项或功能。"

#: nextcloud_talk_bot/first_run_setup.py:117
msgid "Login data are OK"
msgstr "登录数据正常"

#: nextcloud_talk_bot/nextcloud_messages.py:123
msgid "Message deleted"
msgstr "消息已删除"

#: nextcloud_talk_bot/ncbot.py:172
msgid "Option name. Type --list to get all options."
msgstr "选项名称。键入 --list 以获取所有选项。"

#: nextcloud_talk_bot/nextcloud_calendar.py:151
msgid "Please choose event by number: "
msgstr "请按编号选择活动: "

#: nextcloud_talk_bot/nextcloud_calendar.py:159
msgid "Please enter a number."
msgstr "请输入一个数字。"

#: nextcloud_talk_bot/first_run_setup.py:96
msgid "Please enter the bot user's app password:"
msgstr "请输入机器人用户的应用密码："

#: nextcloud_talk_bot/first_run_setup.py:76
msgid "Please enter your complete Nextcloud address including https://: "
msgstr "请输入您完整的 Nextcloud 地址包括 https://: "

#: nextcloud_talk_bot/first_run_setup.py:86
msgid "Please specify the username of the bot user:"
msgstr "请指定机器人用户的用户名："

#: nextcloud_talk_bot/nextcloud_poll.py:125
msgid "Poll closing aborted."
msgstr "投票结束已中止。"

#: nextcloud_talk_bot/nextcloud_file_operations.py:105
msgid "Sending file to Nextcloud Talk"
msgstr "将文件发送到 Nextcloud Talk"

#: nextcloud_talk_bot/translations.py:10
msgid "Shared"
msgstr "共享"

#: nextcloud_talk_bot/nextcloud_poll.py:115
msgid "PollId not found"
msgstr "未找到投票 ID"

#: nextcloud_talk_bot/translations.py:14
msgid "Termin"
msgstr "时间"

#: nextcloud_talk_bot/nextcloud_data.py:32
msgid ""
"The .nextclouddata file does not exist. Please run the first_run_setup "
"script first."
msgstr ".nextclouddata 文件不存在。请先运行first_run_setup脚本。"

#: nextcloud_talk_bot/check_local_user_enviroment.py:33
msgid "The user "
msgstr "用户 "

#: nextcloud_talk_bot/nextcloud_monitoring.py:87
msgid "Warning: CPU load is greater than 10."
msgstr "警告: CPU 负载大于 10。"

#: nextcloud_talk_bot/nextcloud_monitoring.py:78
msgid "Warning: Less than 20% memory free."
msgstr "警告: 可用内存少于 20%。"

#: nextcloud_talk_bot/nextcloud_monitoring.py:81
msgid "Warning: The system is swapping."
msgstr "警告: 系统正在交换。"

#: nextcloud_talk_bot/translations.py:11
msgid "created"
msgstr "创建了"

#: nextcloud_talk_bot/translations.py:8
msgid "event"
msgstr "事件"

#: nextcloud_talk_bot/ncbot.py:163
msgid "type options --list to get available functions"
msgstr "输入 options --list 以获取可用功能"

#: nextcloud_talk_bot/confirmation.py:39
msgid "yes"
msgstr "是"

#: nextcloud_talk_bot/translations.py:15
msgid "Aufgabe"
msgstr "栏目组"

#: nextcloud_talk_bot/ncbot.py:186
msgid "Arguments to pass to the function."
msgstr "传递给函数的参数。"

#: nextcloud_talk_bot/ncbot.py:168
msgid "Call Nextcloud Commands via NextcloudTalkBot Framework"
msgstr "通过 NextcloudTalkBot 框架调用 Nextcloud 命令"

#: nextcloud_talk_bot/ncbot.py:205
msgid "First Run setup"
msgstr "首次运行设置"

#: nextcloud_talk_bot/first_run_setup.py:210
msgid "FirstRunSetup aborted."
msgstr "首次运行安装中止。"

#: nextcloud_talk_bot/first_run_setup.py:120
msgid ""
"Found the following chats about the entered user. Select the chat by "
"entering the number in front of it."
msgstr "找到有关输入用户的以下聊天记录。通过在聊天前面输入数字来选择聊天。"

#: nextcloud_talk_bot/first_run_setup.py:172
msgid "Incorrect login data. Please try again."
msgstr "登录数据不正确。请再试一次。"

#: nextcloud_talk_bot/first_run_setup.py:147
msgid "Please enter the number of the list item you want to select: "
msgstr "请输入您要选择的列表项的编号: "

#: nextcloud_talk_bot/first_run_setup.py:205
msgid ""
"The .nextclouddata file already exists. If you continue, this file will be "
"overwritten."
msgstr ".nextclouddata 文件已存在，如果继续该文件将被覆盖。"

#: nextcloud_talk_bot/first_run_setup.py:227
msgid ""
"This wizard guides you through the configuration of the framework.\n"
"Make sure you have created a bot user that has only limited rights.\n"
"Enable 2FA for this bot user and create an app password in Nextcloud.\n"
"        "
msgstr ""
"此向导将指导您完成框架的配置。\n"
"确保已创建仅具有有限权限的机器人用户。\n"
"为此机器人用户启用 2FA，并在 Nextcloud 中创建应用密码。\n"
"        "

#: nextcloud_talk_bot/nextcloud_monitoring.py:84
msgid "Warning: Less than 10GB storage free."
msgstr "警告: 可用存储空间少于 10GB。"

#: nextcloud_talk_bot/nextcloud_monitoring.py:90
msgid "Warning: There are app updates available for the following apps:"
msgstr "警告: 以下应用有可用的应更新："

#: nextcloud_talk_bot/translations.py:11
msgid "changed"
msgstr "改变了"

#: nextcloud_talk_bot/translations.py:11
msgid "deleted"
msgstr "删除了"

#: nextcloud_talk_bot/confirmation.py:37
msgid "no"
msgstr "不"

#: nextcloud_talk_bot/translations.py:9
msgid "to-do"
msgstr "待办事项"
